我老闆有人性

琴日屋企樓下條路比d樹閘左

打電話比老闆叫我唔洗返

今日樓下d樹清得7788但係仲未有巴士

打電話比老闆叫我有巴士先返

聽完之後好感動 原來香港仲有良心

返緊工嘅香港人加油